#
 
สำหรับ
เมือง
จีน
หมายถึง
โทรศัพท์
กระเป๋า
ซอง
หนัง
ก็ได้
IPHONE
 
Apple
 
#
แบรนด์
แบรนด์
แบรนด์
สำหรับ
ประเทศ
อื่น
แทบ
ทั่วโลก
อ้างอิง
คำ
ย่อม
พา
นึกถึง
ผลิตภัณฑ์
สมาร์ทโฟน
เท่านั้น
ประเทศ
จีน
ชื่อ
หมายถึง
ผลิตภัณฑ์
เครื่อง
หนัง
ยี่ห้อ
คน
ยืนยัน
เรื่อง
ศาล
สูง
คดี
พลเรือน
นคร
ปักกิ่ง
คดี
เรื่อง
เครื่องหมายการค้า
คดี
บริษัท
ผู้ผลิต
เครื่อง
หนัง
จีน
ชื่อ
สร้าง
ผลิตภัณฑ์
กระเป๋า
หนัง
ซอง
ใส่
โทรศัพท์
วางขาย
ประเทศ
จีน
ลำดับ
เหตุการณ์
เรื่อง
เกี่ยวกับ
ชื่อ
ประเทศ
จีน
นี่
ย้อน
เรื่องราว
เท้า
ดังนี้
ปี
ยื่น
จด
เครื่องหมายการค้า
คำ
ประเทศ
จีน
ระบุ
ชื่อ
ผลิตภัณฑ์
ฮาร์ดแวร์
คอมพิวเตอร์
ซอฟต์แวร์
คำ
อนุมัติ
ปี
ตัวอย่าง
ยิ่งใหญ่
ผู้คน
รู้จัก
แทบ
โลก
ถือกำเนิด
โทรศัพท์
สาย
พันธุ์
ใหม่
สม
คำ
ขณะที่
ผู้ผลิต
เครื่อง
หนัง
จีน
ยื่น
จด
เครื่องหมายการค้า
กระเป๋า
ถือ
ซอง
ใส่
โทรศัพท์
ทำ
หนัง
ชื่อ
ปี
สามารถ
ขาย
เครื่อง
ประเทศ
จีน
ปี
วางขาย
ผลิตภัณฑ์
เครื่อง
หนัง
ภายใต้
ปี
ร้องเรียน
หน่วยงาน
ดูแล
เครื่องหมายการค้า
จีน
ละเมิด
เครื่องหมาย
เลียน
ชื่อ
ดำเนินการ
ฟ้องร้อง
ศาล
ชนะ
คดี
ฟ้องศาล
สูง
ปี
คำ
จด
เครื่องหมายการค้า
อนุมัติ
การ
ยื่น
จด
นาน
ปี
ปี
แพ้
คดี
ศาล
สูง
เหตุผล
ศาล
ยก
มิ
พิสูจน์
ชื่อ
พยายาม
ปกป้อง
รู้จัก
แพร่หลาย
ประเทศ
จีน
ปี
โดยนัย
จดทะเบียน
เครื่องหมายการค้า
กระเป๋า
หนัง
ซอง
โทรศัพท์
ปัญหา
เรื่อง
ชื่อ
เครื่องหมายการค้า
ผลิตภัณฑ์
ใช่
เรื่อง
เล่น
สำหรับ
ตัวอย่าง
ก่อนหน้านี้
ปี
ชื่อ
คดี
เรื่อง
เครื่องหมายการค้า
ยืดเยื้อ
ทำ
ทำ
การตลาด
สำหรับ
จีน
เต็มที่
ทำ
ท้ายที่สุด
ตัดสินใจ
ยอม
จ่าย
เงิน
ล้าน
ดอลลาร์
จบ
คดี
เดิน
หน้า
ค้าขาย
ต่อไป
ที่มา
IPHONE
 
Apple
 
iPhone
 
IPHONE
 
Apple
 
Xintong
 
Tiandi
 
iPhone
 
IPHONE
 
Apple
 
iPhone
 
Apple
 
iPhone
 
smart
 
Xintong
 
Tiandi
 
IPHONE
 
Apple
 
iPhone
 
Xintong
 
Tiandi
 
IPHONE
 
Apple
 
Xintong
 
Tiandi
 
iPhone
 
iPhone
 
Apple
 
Apple
 
Apple
 
iPhone
 
Apple
 
Xintong
 
Tiandi
 
Apple
 
iPad
 
Apple
 
iPad
 
Apple
 
BBC
 
VentureBeat
 
